有消息人士指，警方加班費高昂，4000蚊暫緩。

大家識用消息人士未？

唔理衝唔衝 721金鐘

唔理衝唔衝 721金鐘
幫推啦屌

推

721見

咁講仍可引來廢老講「最衰啲廢青搞搞震，搞到警察辛苦加班，我又無4000蚊」

721

push

簡繁並用最好